達文西 施洗者聖約翰

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

Match

一鳩樣

啲蝗原來咁有深度

施洗約翰最後俾朝廷斬頭